成日見到d asso hd topup影埋d溫書相好反胃

如題 扮曬讀書咁

成班垃圾

又要垃圾 又要扮到好似好勤力咁 次次ig見到都想叫佢收工

溫書都要影相放上網話俾人知自己溫書
大把呢d傻閪
ou特別多